麻煩admin del po

連仔麻煩幫手刪除眾籌全球登頭版奠儀兩位烈士 並要求林鄭下台及90度鞠躬向死貼文

呢個同以上po

爆錯私隱 麻煩連載幫手del po

應該del你ac先啱

回水未，13個人比五千幾蚊你，平均一個都四百幾大把